做過富士施樂 (Fuji Xerox) 兩年，你問我答

答得嘅都會答

樹蛙？

邊止兩年呀佢

見你叫黃蛙
加上佢rejoin咗都係2-3年姐
你唔撚知？

屋企基本用嚟print下文件,邊部printer最抵?
碳粉唔用原廠其實有無壞處

kyocera d機正一辣殺

見佢成日請影印房助理有冇伏？

伏到仆街，如果佢派你去d 字頭係太古坊個邊（好似搬左去葵涌）千祈咪撚入，個度一日要拆百鳩幾二個順豐文件，重要人手寫入log 雖然我未去過
派你去d 外資銀行可能好少少，係做外判郵件房，專門內部分信同做影印事項，比較好少少，閒時昅下女，人工穩定（地低），ot 有補水，返五日，有唔合規舉既事可以reject(自己衡量人際關係）
我個時派左去間世界頭幾名外資銀行做，確實係唔錯，但d 日本公司濕鳩規矩（搵user 寫compliment, 年中做下所謂評估，比大佬捽你工作態度等等）就跟到足哂，重要被迫參加d 公司活動加強對公司歸屬感

利申工作過一年，已離職
想知再講

屋企用緊你printer

Cathy生夠未？

做咩位？

新 led laser好唔好用

係咪有人出街做維修保養裝機？

同埋 xerox某d機似 brother技術，
是brother轉讓 定 xerox轉讓？

有無試過 print powerpoint或 pdf enlarge左 file size?

做過FX子公司(柴灣)兩年，留名

成撚日壞機食紙 垃圾

公司成日用租機

師兄 我唔知 知佢做左ok耐

Desktop 家用細機唔多熟
用唔用原廠 視乎你部機貴唔貴 諗住用幾耐啦
畢竟長遠計 打印成本最高都係碳粉盒

屋企用左兩年

見佢而家請graduate trainee,有冇details?

做公司客嘅間間都有架啦

巴打你fresh grad 搵緊工？
某一年GT請左十個人
Program 完個陣 走剩兩個人

想知再講

果啲咩人工

做sales?

係 所以走晒
有見及此 下一屆嘅所謂 trainee 好似辭職要罰兩個月人工

DMS?

做sales 係咪好惡頂？

yes

點睇同行R字頭

屌你， 我公司外判你地落分店整pos,你地整到勁垃圾囉
成日搞到我地要再派it同事落鋪執手尾

就grad搵緊工 辭工都要賠錢咁仆街，知唔知人工幾多

好似好多MT/GT program都要，咩培訓費定保證金嗰啲
人工見MT集中討論post個google doc，有人寫萬八+B

見呢間請緊文職喎, 西唔西?

三月過得好嗎？

呢行數一數二惡頂

最近個MT/GT program 改左名
叫做 iMBA MT

低質

Complain 佢啦

我見公司fb有出，好膠，唔知邊個諗

西就間間公司都會。最令我燥係我離職後，寄稅單俾我，HR專登唔貼郵票，要我去郵局拎(因郵費不足)，仲要我俾double郵費$3.4。好撚乞兒，$1.7都慳。

所以呢間公司嘅HR 都幾.. 出名

做mt要好保險果啲咁sell? 又話係b2b嘅
同埋佢話有rotation係點？

諗緊報唔報 巴打比啲意見

屌好撚閪

做過onsite support

下，我報左 原來咁伏要罰錢 咁有offer 都唔好要

唔辭工咪冇野囉

點睇alan wong

閪公司

留名

想問下呢間公司phone in大概問咩呀

K字頭呢
講緊商業大機

咩post先
咪又係知唔知呢間公司做咩呀（唔止係影印機）對customer facing有冇困難呀（公司全民皆sales）嗰啲...

K唔sure但做過C，不過講真賣hardware其實大家都好接近，都係一柒樣，而家一係鬥價一係鬥服務

聽聞摔數摔到好癲，真的嗎？

想問下巴打 咁即係呢個iMBA MT都係sales position? 另外人工如何?
唔該哂

想租部黑白3合1大機要幾錢一個月？

應該係有得揀，我見而家嗰批好似都唔係個個sales

好冇做 想入

爛仔一名

每個quarter end sales 日日六點返公司報數
三月更甚 因為三月係公司 financial year end

都要睇下每個月包幾多張 B/W + Color 先講到喎 ching

Sales?

呢行有無咩秘聞?

拎contact攞referral bonus

SALES 月入最低最高?

Hr / marketing
我做sales會乞米

點睇肥婆Winnie

美其名marketing
咪又係sales

phone in hea 答左

IT狗定sales?

點解搵唔到果個出街搵舖頭print 野果個app

講野好大聲

整printer?

我都超hea，果陣屙緊屎
佢話5月會send email 通知5月27有ac!?

做過2個月過唔到probation
極西公司...成日迫你上training, D員工都冇乜歸屬感, HEA到爆
利申: CS Team
樓上Bex Wong (自負到仆街), Wend_ Shea (Cheap到仆街)

可唔可以教我cp115w嘅wifi set up

漏左...係MacBook
個說明書講得好唔清楚

聽日就cut off 啦

個肥閪真係嘈到成層都聽到囉 想質佢食屎叫佢收聲

巴打覺得公司邊條女最正

PSB好似有幾個ok

開名開名

公司多肥婆同師奶，隻腳粗到大笨象仲要著短裙

Kelly 唔算大笨象，rossana 粗好多

我指正個方面

12/F都有個長腿姐姐

ching 你岩人妻？

圖呢

之前有件厚肉地大波， 成日著米d穿洞 貼身衫 摟人屌

有無賣過edms?

PARADM, 有賣過

手機影囉

之前in過b2b sales
一見就請左 offer唔錯
不過聽人講太chur唔敢入

你唔係唔知呀嘛？ 你幾耐無做

非人生活黎。每日五點前唔比返公司，返到公司無九點唔比走。

走佐驚個閪咩

咩team 架

邊層樓 圖定老母？

11F
你老母

Ching 圖

有冇咁樣吖。。。

大波肥婆就多

晨早流流入老鼠公園 慘過SRU

有冇人27 in?

聽日見

HI 巴打。 same here

想請教師兄 Customer Engineer 有冇伏 ? 返幾多日一星期 ? 謝謝

有冇師兄解答下？

5 日半
無乜伏

通常都係sales比人屌，做師父冇咩超大鑊嘅話真係唔會有咩野。
聽過啲西秘書串柒個師父手腳慢，個師父即刻按章工作準時收工結果本來一日搞得掂嘅野拖咗兩日

請問mt 放左2nd round 未？

出晒offer?

有冇員工係到？

愈來愈多人走
等收皮

收到mt offer 唔知要唔要好
有另一份offer 但人工低啲
有冇巴打可以分享多啲 mt 工作or 前景嗰啲？

應該有十個八個

如果你想俾人吊完都冇咩感覺
又可以開心繼續笑

如果你俾人吊完都冇咩感覺
又可以開心繼續笑
可以一試

幾時變因樂?
(因航啲friend)

mt米等於廉價勞工囉，咩春福利都無。

真係唔明公司d豬閪肥到腩肉都擠幾層出來 係都要化濃妝著短裙扮後生。 diu, 又肥又老 劈大隻腳倒貼都無人屌啦

阿姐都走

走米走囉，有咩問題？
話時話揾到狂偷煉奶條柒頭未

見佢請緊sustainability嘅人，我有d興趣想apply. 樓主點睇呢間公司喺可持續發展方面嘅表現

印得愈多賺得愈多 你信係可持續發展？

咁每個行業都有對環境造成影響嘅

正如巴打咁講，印咁多嘅同時，佢地有無著重點樣盡量減少對環境嘅影響 因為我見佢請人搞sustainability 都算係肯投資喺呢方面，所以想了解更多

晒gas

圖

去試試，砌報告、搞慈善贊助活動、課程之類。

Ic. 同我依家做緊嘅差唔多。

做人定做狗，自己揀

話說公司要換新printer
搵個Xerox sales介紹左部3375比我
介紹果時就係ApeosPort機
到最後想我簽部DocuCentre 機
感覺有伏
有無人知有咩分別

有冇同事做in house support?

有賺啦你

呢間公司伏唔伏？福利如何？